### VK Cup 2022'23

# JS финал

В папке dist/ находится готовый минифицированный код. Нужно только добавить db.json и запустить server.js Приложение будет доступно по порту 3000.

В папке dev/ находится бэкэнд и фронтенд. В папке dev/frontend/ отсутствуют node_modules. 

Если node_modules для фронтенда будут загружены и путь к db.json будет отредактирован, то приложение можно собирать и 
запусткать через скрипт ./run.sh 

===============================

Александр Зеленков
lll555@yandex.ru
https://github.com/SashaZel
https://www.zelenkov.space/
https://t.me/sasha_zelenkov